好難捉摸啊

話說我啊sir近期結婚，遲到去觀禮，但唔知著咩好

問老豆又話要著型d著成套老西去，話咁先叫尊重人

問朋友又話著得簡單d好

我真係唔知點算好

利申:20歲

遲到去黎把撚

casual shirt

打錯字sorry

sorry啊打錯左啊